全香港既HR都係讀屎片

HR ah, human resources
個撚個focus哂喺resources度

無human你多多resources 都無撚用啦

有當過candidate 係human?

點止candidate啊？

唔識用左腦嘅人真係唔好做HR
吓吓用右腦計數，做會計啦好心

做financial accounting好喇，玩management accounting就gg